梁振英：過去5年，政綱一一落實

政府換屆在即，特首梁振英與法定組織及諮詢委員會主席在禮賓府茶敘，又稱「過去五年，政綱一一落實」。

梁振英晚上於facebook上載在禮賓府拍攝的大合照，指「過去5年，政綱一一落實」，除了問責團隊和整體公務員同事努力，還要感謝各個法定組織及諮詢委員會主席的幫忙，故今天請了數十位法定組織及諮詢委員會主席到禮賓府，「親自感謝他們」。

立法會昨亦為梁振英舉行餞別午宴，多個司局長、行會成員及建制派議員出席，民主派議員則無出席。梁振英表示，感謝立法會支持、配合及監督，又說行政和立法互動過程中，可能有些不太享受，但成果是市民可以享受。

梁振英另提到，卸任前是最忙的1個月，因為將會發表施政匯報，總結過去5年政府工作。

收嗲啦

收撚皮啦屌你老母臭西

應承中共既野佢的確一一落實喎，今次我撐佢啦

其實佢都算做得幾好架啦

停雙飛

二罐奶1粉限奶令

港人港地

搵地起屋

仲有老人家二蚊坐車

都係佢任偶4完成

樹不要皮必死無疑, 人不要臉天下無敵

認同，係有做野
但太多人理想主義，唔係做到佢個套就話人無做野

夠薑咪撚帶食蕉落市區行轉

長者交通津貼係曾任權

港人港地做咗當成功咗
並無解決緊問題

咁早開定懷念前任特首系列？

取消強姦金對沖同埋最高工時立法先岩岩走完數

港人港地

呢兩樣得罪全香港商家佬邊個肯落實邊個死
你估佢肯唔肯做丫喇即使佢連任

奶共賣港政綱一一落實

有時係忍唔住笑

垃圾合約工時
低能2蚊搭車
mpf對沖呢

停雙非但
雙非無少過

港人港地，笑話一個
淪為中聯辦炒樓樂園

到依家未又係無樓

剩係搵私煙，傅振中呢d咁既撚人做打手，同市民為敵，呢點佢已經死十次都唔夠

係停左, 但私家醫院收佢吹唔脹

港人港地點笑話?

大把人爭住買同支持.

另外本地地產商唔爭氣輸比海航我無計

港人港地大部份大陸人買
淪為中聯辦炒樓工具
香港人得少部分梗係爭住買

港人港地連寫落地契都冇
仲講

襯托起我地特首幾咁英明神武

吓? 乜無咁做咩?

CY 係產業測量師, 佢應該熟書既

我諗佢有背後原因唔方便講啫

屌你老母

最神奇係班老中坑聽完又真係點頭稱是

住開公屋 咩都食納稅人 鬼會覺得有問題

樓價仲係日日見頂 姐係做唔到野啦

另外老人2蚊搭車呢個大家都見到係災難 香港交通系統根本受唔到

屌你 689 都有打手係連登

同教中學生一樣
你做咗，但冇用嘛
全部都就住就住，叫做咗塞住人把口，其問題就冇解決

梁振英起好多樓 幫樓市降溫係咪都市傳聞黎

國民教育呢？831呢？國安法呢？

唔係佢嘅政綱冇用咁簡單
任內仲要多咗問題多咗矛盾、社會撕裂
法治呢？立法會呢？大白象呢？

因為冇人想樓價跌
你話樓價冇跌ok，但唔好話做咗嘢境壓啦

基本上689係破壞王黎
呢幾年專做同港人利益相反既事 無論政治同民生都係

樣樣都做少少當交功課咁都好講出黎邀功，面皮厚到

佢所謂減貧其實係不停張貧窮線公式下調
然後話少左窮人

睇佢個樣好似未夠候

林鄭比佢架空左啦 組班都要睇佢頭
黎緊呢隻689會比董賊更多意見

淫威

因為係人都知佢政治任務係俾中資食香港、俾支那（中聯辦）插手香港，同時唔俾港獨同香港嘅老牌勢力大過支那勢力
係支那嘅政策下，佢嘅棋行得叫唔錯，但係作為香港人就知佢根本就搞死香港

難為有班低下階層當佢皇帝

死返去食你既大家樂啦戇鳩仔

天真嘅大中華情緒囉
覺得支那插手香港唔係問到，因為大家係中國人